# Changelog
Все значимые изменения по проекту фиксируются в этом файле.

Формат базируется на статье [ведении Changelog](http://keepachangelog.com/ru/1.0.0/)
и придерживается [семантического версионирования](https://semver.org/lang/ru/).

## 0.0.1 - 2021.03.01
### Добавлено
 - Обновлён образ сборки: sphinx-rtd-theme V `0.5.1`


## 0.0.0 - 2021.01.20
### Добавлено
 - Проект запущен
